{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 파크뷰테라스 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに明示されています。 非対面チェックインも可能で、フォンキー発行でフロントを訪問しなくても客室に入室できます。 駐車はフォンキーURL右上のボタンを押してセルフ駐車を登録でき、1部屋あたり1台は無料で駐車できます。 無料Wi-Fiが提供され、全客室には冷蔵庫、洗濯機、電子レンジ、電気ケトルなどが備えられています。 連泊時には歯ブラシとシェーバーの追加料金が発生します。 人数の追加は基準人数の他に、1人当たり15,000ウォンが追加されます。 7歳未満のお子様は無料で宿泊でき、エキストラベッドをリクエストすると別途料金が発生します。 乳幼児の人数は宿泊人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 客室情報ではペット同伴可能なコニールームと連泊が不可能なデラックスとスーペリア客室があります。 一般客室ではペット同伴はできませんし、コニールームではペット同伴時に料金が3倍になります。 予約特典としては電気自動車の充電が可能で、これには追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、非対面チェックインも可能です。フォンキー発行でフロントを訪問しなくても客室に入室できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車はフォンキーURL右上のボタンを押してセルフ駐車を登録でき、1部屋あたり1台は無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には冷蔵庫、洗濯機、電子レンジ、電気ケトルなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "連泊時に追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、連泊時には歯ブラシとシェーバーの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "人数の追加は基準人数の他に、1人当たり15,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、7歳未満のお子様は無料で宿泊できます。ただし、エキストラベッドをリクエストすると別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に乳幼児は含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児の人数は宿泊人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "一般客室ではペット同伴はできませんし、コニールームではペット同伴時に料金が3倍になります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては電気自動車の充電が可能で、これには追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 449
    }
}